[四月新番] 怪怪守護神 討論區

公式

簡介:
加賀見一也有著一條他一直視為寶貝的「櫻花腰帶」，那是他母親留給他的遺物，甚至片刻也不會放開它。 但是就在某天，突然出現了一個穿著和服的美少女‧桐葉。 桐葉竟然很理所當然地就在一也的房間住了下來。 此外，一也的身邊還有一個很愛找他麻煩的辮子妹+眼鏡妹+青梅竹馬的班長‧千里，以及過度保護他，且動不動就想跟他一起洗澡的姊姊。 再加上有著一身巫女打扮，且是個大波霸的美麗的神的使者‧黑耀，讓一也在美女跟美少女的圍繞下，展開了一段摻雜著開心、害羞、與恐怖心情的生活…

幾on9

漫畫好咸濕

好似比to love更變態
留明

終於有人開post
下集有菊理bb

哩套多咸野但動作場面都多
係驚作畫頂唔頂到最後

想睇露點只能夠等BD版

而家唔係改左法例bd都無點咩?成對波得肉色on99

原作逼死同人

佢咁畫點會有點露

最近期既動畫都有BD解禁版
當然本身冇打算露既一樣冇

如果動畫唔露既話，不如睇返漫畫好過

咪係 又唔係畫得靚過漫畫

一黎哩套動畫睇落唔會落重本整
二黎多動作場面, 人物線條都會簡單D

廢天使紅毛

智商不變

呢套好野嚟

個ed 幾正下

冇想像中崩得咁勁

打鬥時間短不過叫打得好OK，希望佢黎緊會繼續有料到

紅毛終於可以收到靚

無咩大字幕組做

多多咸多多趣

因為bilibili授權左，啲字幕組都盡量避做依啲正版授權左既動畫

我要中出你

96話25頁

菊理連把聲都Loli

一路睇漫畫, 我覺得遲早有日會比FBI捉撚左

桐葉我記得都有loli 版

預告出左個樣，菊理bb

op都出齊，唔知動畫會做到邊

應該做到收埋短髮妹做後宮？
佢進度都幾慢，第三集菊理先現真身

佢漫畫前期都推得比較慢
希望佢有得長做…
btw幾乎每日作者都開live做野畫畫，
套野畫工同戰鬥分鏡都高質

漫畫有暗示到女神比男主角射到塊面痴淋淋

漫畫而定男主要練功升lv, 唔知幾時先入返主線

桐葉同土地神成日幫佢打J

成日都問同桐葉個次計唔計數

桐葉勁仆街， 擺明要菊理中伏

人神合一之後都出三次

顏射蘿莉 (極危險)

幾百定幾千歲既蘿

真係好撚好睇

都估到會魔改裸體位
佢敢做我都驚比fbi捉

菊理BB